警隊獨立薪級表Bye

見倒有巴打share大文豪所講嘅警隊獨立薪級表
我上網搵咗啲資料

1988年7月同10月
紀律部隊薪酬及服務條件檢討委員會(凌衞理委員會)
出咗初步報告同最後報告

初步報告第8.43段:
要求為警方設立獨立薪酬表

初步報告第8.44段:
有關人士各以不同方式向我們提出以上述要求。。。所以，這個論據的重點是警務人員必須是沒有政治立場和中立的，而且必須讓公眾清楚看到這點。。。

最後報告第8.15段:
有再提警隊係唔可以加入工會

最後報告第8.18段:
紀律人員薪酬及服務條件常務委員會所執行之工作
冇話可以表達政治取態 更冇話有外交權囉

一係就改邪歸正政治中立
一係就等扣人工！
p.s.
問你阿頭冇用㗎啦
佢識就唔會話你哋聽可以唔拎委任證啦

借位
歡迎入嚟討論

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

推

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快消化

幫推plz
做大佢！！！！

佢哋當差大多都係睇份人工
我哋要揸住佢哋春袋
要佢哋做返個正常警察

正經post push

減人工， yeahhhhhhhhh

班狗不嬲知法犯法，呢啲算得係咩

幾千蚊？？？？。

轉晒用人民幣
但扣一個零

有冇辦法扣到班仆街得一皮人工

譚文豪重擊！

搞大佢扣佢老母得一皮

拿 泛民咪比佢出一聲較溫和既聲明就收貨

必須重視警隊冇政治立場呢一點

扣撚哂班散仔人工先啦

推 很重要

想請教:
佢地而家係在班撐警既人做支持佢地中立, 有嚴正執法, 咁可以點?

初步報告第8.44段:有關人士各以不同方式向我們提出以上述要求。。。所以，這個論據的重點是警務人員必須是沒有政治立場和中立的，而且必須讓公眾清楚看到這點。。。https://www.jsscs.gov.hk/reports/ch/rcds_pre/report/rcds_pre_chi_ch08_i.pdf

Push

616好多中年已經屌緊要扣佢地人工

一於DUN佢老母同其他紀律部隊睇番齊啦

之前出信比英國國會出得咁開心

不能只有我睇到

支持減薪 或調高警隊門檻

開始擊中，泛民咪撚縮吖同我狠狠打落去
黑警唔係好撚威㗎咩

入職門檻太底，大陸咁撚多人，仲有需要咁咁高人工請人咩？

全部都係垃圾 連最高級既盧蛇中英文都未講得好 而家先黎調高太遲
直接減人工啦

扣佢人工

要求取消警隊獨立薪級表

到時毅進狗會得返幾多錢人工

屌你
做大佢

唔好推呀

藍衫12k
白衫15k

公眾唔係只包括撐警人士

當拎警方數據30幾萬人遊行
呢所謂30幾萬人都叫哂口號
話警察執法有問題
你認為公眾睇唔睇到佢哋中立？

只要社會有一定數量嘅聲音
就已經係指明有問題存在

千祈唔好中撐警人士計
呢個世界唔係唔反對就係支持
有樣嘢叫做中立
即係公務員本身應該做倒嘅嘢
亦唔係所有嘢需要去到所謂51%:49%先可以有定論

你有意見都歡迎補充
集思廣益

人工byebye

會唔會高得滯

警方一直尊重新聞自由和傳媒採訪的權利

果然係人唔笑 狗都吠

根本就通過唔到

是但啦，橫掂引入大灣區公安之後都係渣都冇架啦

問題係我地點證明到佢地唔係政治中立先？邊個位可以入到班狗？

無CHECK清楚
想講
過到立法會先選

警察好偉大 做義工係唔駛出人工

記得612 一哥開記招個時
記者:面試時會否問入職者政治立場

一哥:我地一向都冇問政治立場

唔通一哥都唔知依條通列?

推 可以點做

推 唔好比佢沈！

係扣唔該藍衫嗰班condom一定要扣最多 點都要搵班出嚟祭下旗

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

解剖香港軍政府 (黨國機器操控香港內幕)

好長, 可以係55分開始睇

繼續遊行
等十八區都見到你地啲惡行

所以咪反對獨立調查
內部心清既根本知道好多都衰硬

減佢老母人工，推鳩推佢，食人血饅頭食得咁撚開心呀拿屌你老母黑警全家落地獄

唔推唔得

要扣20%喎

跟公安既薪級表啦屌

克警衰左先又重出？

比人影晒啦
重有班藍衫，重話係同記者聯絡？明明尋日幫手玩記者（重好似有份打？睇唔清楚，當時太亂）
白衫就重衰，發晒神經咁
無人都用大聲公？（應該係得機司同記者，叫做無人）
又叫人隻抽

嘩，唔知係邊個有問題？人地散緊，你去圍？但又話要人散？即係點？
D 著t shirt 既就大大聲話唔做 show pass, 便衣係幾時都要show （若行使警權時）

自己吊議員就話議員吊佢地？影底晒啦！人地機司都唔知幾咁正氣，一句粗口都無

做唔到啲咩但推

快d學佢地去左信警隊同公務員事務局先屌柒左佢先 之後先係立法會反映啦

市民有無得夾錢請大狀幫拖

推到班仆街無鐘r

派寶路咪算

減到同保安一樣啦屌佢老母
睇下毅進狗仲係咪咁正義

佢仲hea過我樓下保安
最少農歷新年d保安上哂電

然後班狗就會話呢份係歷史文件
唔岩而家用
等睇狗狗出醜

班狗係收你錢上哂電打你

支持減人工 直接cut半

有d野係要還架。推爆佢

搞獨立（薪級表）就係暴徒,
齊齊跟返 MPS,
入職要求係中五學歷就 pt 3至15 ($14,780 - $30,165).

感覺好似自己俾錢人打自己
下次slogan寫 香港警察淪為垃圾，睇齊公安人工五千
即刻嚇到手軟

狗狗d家人老婆女友真係會咁諗

你地係咪真心相信自己講緊嘅嘢？

喺政府角度克警承受緊好大壓力同挑戰，嚟緊GSR講緊係有機會加資源甚至加人工呀

push

犬同aco人工同齊都夠

我個部門仲話要主動出擊做多啲嘢攞多啲分

打人打得咁開心啊嗱 減人工啦你地
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推 扣人工

差唔多白衫點都讀過下大學
藍衫可以再高啲13.5起
咁佢地就唔洗唔用腦聽指示
打和啦

無公信力為市民民執法緊係要受大壓力啦
無公信力仲要加人工? 有咩幫助? 只會更深民怨

交咁多稅比班狗一係唔做野，一係就濫權
唔推對唔住自己

推 依個有排玩

我冇野講

黑警最大呀依家

唔好係到圍爐打飛機啦

Lm

明日大嶼要錢

推到班犬減犬糧

要做police state,點會減

佢地會理呢d就唔係叫黑警啦
黑警之所以黑係因為佢地知法犯法
成個警隊全部都垃圾黎

所以你咪唔喺政府角度唸嘢，佢地需要克警做打手嫁嘛

唔好攪錯
1988年係皇家警察
現在係成立22年特區警察

推到佢地狗糧都無錢買

哎喲 放工冇得叫雞了

支持警隊薪金大陸化

收皮啦我朋友去考白衫第一條就問支唔支持逃犯條例，我朋友即時離場

食屎啦 黑警

一哥真係答我地一向都唔會問

推
你地拎納稅人錢打市民打得咁爽

成日講自己做野合情合理合法
犯最多法就係lee班仆街

推 我無嘢講

要求與大陸公安睇齊

一日警察唔減人工，我一日唔交稅

冇錢仲有冇正義

pish

推！

無乜可能
黑警係政治工具

我無野講啊毅進狗

用下腦啦
門檻？ 做黑警就要比人洗腦

梗係減班黑警人工啦

支持，向公安薪酬睇齊

支持削減警員薪金及人數！

推 黑警

跟返公務員啦

事推啦 扣佢地LM西

扣人工啦

房屋福利

警務人員房屋福利包括警察部門宿舍、公務員房屋福利及其他有關的房屋福利，包括：

本地督察級宿舍

初級警務人員宿舍

為職位需要而設的宿舍

為行動需要而設的宿舍

公務員公屋配額

非實報實銷現金津貼

購屋貸款計劃

居所資助計劃

如果cut 埋呢堆福利

gut

我無嘢講!!!

扣到同出邊保安一樣價

我無野講

推呀 屌你老母

推到佢仆街

減佢地人工 即刻上演返icac事件

佢哋係政治中立
佢哋撚識咩親中咩泛民,咩條例
佢哋純粹殺得性起
你睇7月7就知
路人都照打

幫手搵人sd比英國議員，話佢聽警察個會唔可以出信比佢

引入外勞啦 屌

咁要泛民立法會過1/2議席先實行到，保皇一定反對

對住班狗，長遠嚟講，要成立一個獨立處理警察投訴嘅機構就梗㗎啦，仲要重新製訂個薪級表。中期目標呢就係搣甩佢特殊記律部隊個待遇，同返其他記律部隊一樣pay。短期嘅，就係五大訴求之一，成立獨立調查委員會，查佢老母。

推大力d

今年唔得下年定得大家記住

推到佢哋仆街

記得之前睇過
警員如果參加純警務人員組成既工會，而且用途只係爭取福利既話，就唔當係參加職工會。

而家個員佐級協會又出信譴責，又妨礙國家既外交，明顯已經超越左爭取福利既層面

毅進仔完美示範左咩叫捉蟲入屎忽

呢單真係深水炸彈

一定要減 有咩理由高過所有紀律部隊咁多

推到減薪

.

一係消防救護全世界同你同價
垃圾警有咩資格拎多啲

P

前晚佢咪証明左自己無政治立場囉,
見人就咬啊嘛

減人工

Send比公民黨！

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

陣間散仔協會又搞個萬人DLM大會

近期警隊士氣大受打擊 決定明年財政年度 加薪百分之十

下年咪又係加加加

呢單唔可以唔推 泛民靠你地呀

2017年撐警大會已經直接表示到要求推翻法庭裁決，唔單止係爭取福利，該會明顯有大量現任警員，而且只有會員先可以進入，絕對係警員工會嘅活動

台上亦有其他現役及退休警察發言，批評七警案裁決、表達對近年處理集會遊行積下的不滿等，更有人爆粗。就今次並無申請不反對通知書，而有3.3萬人集會，陳祖光在活動結束後強調，今次只是「協會代表大會」，屬內部事務，非隨便人能進入，而所有會員均有權出席，並非《公安條例》所規管的「集會」，又指人數是他始料不及。

唔好發夢啦，而家政府最大，佢地係政府最重要嘅部隊。政府會減佢地人工玩自己？

軍政府驚香港人老母咩

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

推爆佢

推
司法覆核

司法覆核我怕佢出黎釋法強姦你

學支共說法: 呢份報告只係歷史文件

唔熟程序，除左議員，其實我地有冇嘢可以做到，爭取取消佢地獨立薪級表？

減人工la屌

推爆佢老母

人工同學歷某程度上掛鈎比較好

我無嘢講

警方專業獨立
有乜問關係科
有投訴搵投訴科
錄音機

梁頌恒被取消議席，政府追討筆錢都要back date返
強烈要求政府back date追討全港警察，歸還返獨立薪級表多出嚟既差額！

我諗分分鍾膊頭有花最大果幾大粒都未知呢樣野

歷史文件

慘啦慘啦 要轉行做保安啦

幫推
急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

毅進仔英文
Jordon

幫手推
等佢地唔洗收咁多人工,可以覺得自己尊貴D

支持

我無野講

此貼必火

睇人仆街最開心

支持警隊同普通公務員用同一薪級表

推
減你薪

個位要比錢買

扣啦，根本唔值

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

這個論據的重點是警務人員必須是沒有政治立場和中立的，而且必須讓公眾清楚看到這點..
唔應該比佢地投票啦

佢哋講撚哂

如果個人社會評分制度引入咗班狗仲唔仆硬街！？

呢d野一係要立法會批，一係要政府批，但係兩面都係佢哋既人.....

建議下次大示威以黑警減人工做主體

過到垃圾會先算啦

全部公務員都應該減薪一半 貼近民情

bye

推到28蚊一個鐘

都under大灣區啦，要求警隊薪酬同公安一樣，以及由中央政府出糧

玩
。
大
。
佢

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件